当闹钟在午夜响起时，机器人会从充电座中醒来，去检查发生了什么。 波士顿动力公司为其机器狗Spot增加了一个“手臂”，达文·布朗，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 她说，旧金山的官员也帮助检查了学校建筑，并为该地区额外拨款1500万美元。 旧金山正在起诉自己的学区，以恢复面对面的课程，Marisa Iati, 2021年2月4日 
 由于渴望更加平静，我更仔细地查看了我的日历。 为什么有工作的妈妈应该发脾气(以及如何在疫情剩下的时间里生存下来)|克里斯汀·高| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 县里对我们进行了多次检查以确保我们遵守了规定。 一个Instagram帖子如何激励来自世界各地的食客捐赠餐厅餐点|Amanda Kludt |021年1月27日|食客 
 Jannetta说桥梁和建筑物至少每两年检查一次。 地铁系统在安全方面还有工作要做，委员会说 
 布莱恩强调，他不是被叫来检查铁路工地的。 2014年10月13日，西雅图发生油轮泄漏事件 
 这些遗骸将被送往威斯康辛大学，供人类学家和牙齿学家检查。 美国抛弃的二战英雄Megan McCloskey, ProPublica | 2014年3月21日|DAILY BEAST 
 当警察弯腰检查尸体时，一只老鼠从它的胸部“喷了出来”。 心脏地带的死亡:史蒂文·哈塔贾发生了什么? Tim Teeman | 2014年3月16日|DAILY BEAST 
 他们声称FDA没有适当的资源来检查进口鲶鱼。 到一个点:P.J. O 'Rourke在情人节和口腔卫生|P。 J. O 'Rourke | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 据在场的多名作家说，露丝要求本垒裁判检查球。 杰基·米切尔的神话，那个把露丝和格里格三振出局的女孩亚当·多斯特| 2013年5月18日|每日野兽 
 在这里，他可以检查他所看到的东西，比如他母亲或护士的脸的映像，并立即将其与原来的相比较。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 一次全面登陆海外视察有资格获得17炮礼炮——好吧，我得到了我应得的。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在埃格巴斯顿教堂的建造过程中使用了许多物品，如果有兴趣的话，好奇的人可以去那里看看。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 他每年都会召集一些杰出的农民和其他人来视察他的庄园，看看他的“书农”进展如何。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 那盘光消失了，可以听到警觉的警察沿着走廊去检查其他办公室。 涂料| Sax侯麦